1.Fsharp fsi 获取配置文件，使调试在实时状态下进行
2.使用box 生成obj list 供特殊接口使用
3.use and using关键字的使用，using的使用方式更functional
4.在fsi模式下异步接口的表现和编译后的应用有稍许的差别
5.简单异常的使用
6.异步线程
5，用Async.FromBeginEnd 组合task的异步接口

C#线程 陷阱
1.带async 关键字声明的函数，其内容在并非默认从头到尾都是自动异步执行。有此要求的话在函数一开始计入Task.Yield()指令
2.在async内部嵌套其他异步过程，异步形式也是签到的，需要注意。
3.调用async关键字修饰的函数，会自动执行。疏忽大意的话会与一般的函数执行顺序混淆产生一些非遇见性的错误
4.嵌套task，容易在执行时没有匹配到实际工作的层次，await的使用需要与产生的task一一对应起来